(急！！！！）速龍分辨到示威者原因

唔知係咪
有冇手足有紫外燈照照自己衣物

自推

1

斷你 幫拖

2

再幫推多下

3

4

5

推

1:00機場見
出post啊
快撚啲出post屌你老母

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

6

7

要全黑環境先睇到

8

9

10 機場見

我琴日件衫未洗 有冇得驗

P牌推唔到

佢哋洗分辨咩，見你跑就打啦

咁都得嘅咩
咁你啲風吹一吹
啲粉就四圍都係架啦
仲有啲粉肯定冇係移動期間"漏粉"?!

推你老母咩 咩叫分辨到示威者
而家事實係佢地只係分辨到 1.藍絲 2.非藍絲
事實係無差別毆打港鐵市民

push

佢哋點會搞咁多嘢，純粹情緒主導

啱啊
係佢地眼中 除左同類 其他都係曱甴
佢地眼中冇市民 又點樣去服務啊

分你老味

Push.

比我個post沉

屌你老母，記唔記得831 有架直昇機好撚低飛

推呢個

其實塵係 uv 燈照射下都會發光
而且地鐵咁光根本睇唔到反光

咁其實路過嘅市民都會有㗎姐 呢招真係多撚餘

先推

但唔好合理法它地

佢地無腦分辦唔到㗎，見係人樣有正常眼耳口鼻就打㗎啦

化*

班狗有綠色燈，唔知關唔關事

普通洗衣粉都有螢光劑
Ching 你其他衫會唔會咁?

行行下街都有一大陣膠水味
起初唔覺以為裝修
有可能係直升機散既

要好黑先用到uv燈

有風有雨 一定中粉啦？
啲瘋狗咬你洗講原因？ 唔好咁傻啦

傻鳩
亂扑架炸

洗衣粉入面既螢光劑來
一般衣物都有

係佢地眼中後生咪示威者 老野咪藍絲

屌你啦，頭皮都係螢光粉黎架！
利申：以前去蒲好多粉係身

所謂的專業的現場判斷，打晒一定唔會錯

姐係721

為黑狗撐腰

黑警琴日頭盔唔用反光紙
轉用紅膠片
唔知有無關係

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

一入嚟就打啦
邊有照

基本就係鳩拉

唔駛太擔心
佢地分鬼到咩
都係亂打一通後扮野

洗撚分咩 見人就打都得啦 班狗特權階級嚟

紫外光照頭皮都會螢光架喎
何況咁光嘅環境點睇

佢地要分好易啦 有邊個出街會帶螢光手帶 冇就捉得
仲得閒照你咩

不過唔難查證
夜晚上中環大廈頂樓睇睇就得

綠色係停，紅色係衝，藍色係慢行行動

咪係 根本分唔到

咪on9

佢地有撚分辨過見人就打啦

咪撚幫佢地淡話無差別打人

推呀推呀！！

你又真係信佢分辨到嫁喎

扭

你聽佢鳩up啦

分條鐵咩 你睇下D片根本見人就打

根本佢地就唔會郁d企旁邊既老野 最多兜佢幾野先 見撐警咪放

後生就必搞必打
企得近示威區既老野咪睇住黎食囉

要好暗地方先勉強睇到，肯肯定唔係啦

ok 可能炒撚左車 自隊

昨晚發夢夢見，今天有示威者入到去機場控制室，在全機場發表 革命宣言，全面進入革命狀態！

以上完全是本人昨晚發夢，如有雷同，實屬巧合！

以為你話用鼻

亂軍心

塵黎
根本無可能靠呢樣野分到
會吹到周圍都係
白色恐怖勿輕信

推呀

sorry 小弟太急冇用腦 唔好推

死氣喉岩唔岩用?

[推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

Ya

根本就係見後生就打，駛撚分辨

屌
咪撚幫佢地毆打市民合理化得唔得？
仲要咁撚牽強

呢個post樓主照左把遮冇 小弟炒車味濃

晨早就話咗要揾人飛架drone上去啦

9歲都打 仲講乜柒分辨

推！

屌 炒車 自己report

仆街，洗到？
掉埋左同其他衫一齊洗

見到佢地連普通市民都打埋就知狗up

一衝入車箱就打，仲有時候分?我睇live就冇啦，你睇到啲乜不如公開出嚟

嚇親各位唔好意思

分撚到咩 見人就打咋嘛

咁亂打人法都叫有分辨?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

FC呢
唔好白色恐怖喔

你咁講係個到行街同住都有啦

鳩up, 分閪到咩

佢地唔需要分辨，見人就咬架啦

照完啦。假架 又出post

扔啦
無錢既求其現場問d呀姨 一定比

痴線

唔好傻, 轉隻鏡片既眼罩就見到
再唔係用uv 燈一照又出哂

你真係好撚on9

人地開post 加密你直接放出黎

Push

琴日撚有人會著冷衫呀？
熱撚到咁
好假喎

根本控制唔到範圍，而嗰日舖頭仲有營業，灑到普通顧客/員工嗰啲又點計？

推左先

唔止啦，一陣d粉跌左出來
例如搭黨鐵搞到張凳都有
咁俾第二個街坊痴到上去
咁個街坊又中招啦wor

原post樓主炒左車啦

Hunter ?

堆

塵黎架姐

因為得示威者會帶口罩 完
當然要保護好自己身份

分閪 跟本見人就打

咪撚再推
已證實炒車
塵嚟㗎咋

所有市民居民周未係港島出現，何罪之有？ 況而咁大風，周圍吹左d 粉上身都好合理

直升機咁高掉粉，散晒去半山豪宅

On9
唔通佢個鏡睇到？
佢根本就無分過

有paper話，烟灰都有螢光架喎

點解佢要分?
你眼神得罪左班狗佢都打左你幾棍先架啦

Tui

幫推

唔會啦， 明顯9打

佢地分撚到咩 你唔係真係信有諗過分辨邊個無辜邊個唔係掛 反正做咩都無事 梗係見人就亂咁打

香港人個個都係藝術家

dum 左去！重要遠離自己住所範圍，dum 街垃圾筒

唔係比佢地拉人用，係用黎幫佢地告非法集結
大家係時候換新衫啦，舊衫唔好捐比人啊，無人想要你既舊衫

蠢撚過閪

其實好多野都會螢光
例外入去海洋公園水母館 好多人對鞋九成都變螢光
衫褲都會

關閪事 琴日太子有照過先打？

未又係冇差別打人

推推推

屌你樓主亂帶風向，分你老味

辨條撚咩屌你老味，佢地眼中個個都係示威者

agree, 跟本就係見人就打, 唔好咁天真佢地仲會慢慢分啦

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

直昇機放
啫係行過都有啦
正常人去港島行街有幾奇

唔需要推，madam自己都話係好難判斷 但靠專業判斷

如果有螢光佢哋實爆出黎嚇死你

幾歲細路都打喎

睇太子啲片見班手足淨係換咗上衫，被條緊身黑褲同黑backpack出賣咗

洗撚分咩 擺到明見到人跑或者駁嘴就打架啦